其實笑人gme sh又有乜謂

人哋已經買到教訓啦，仲溪落人做乜。初心我覺得係好事嚟喎，想教訓下啲沽空機構。股票有賺有蝕㗎啦，唔通你蝕錢我指住你嚟笑咩係人都交過學費，冇必要好似啲老嘢咁串鳩o靚仔唔識炒股。

如果有雞蛋同高牆，我一定會揀企喺高牆一邊。賣咗gme嘅人去長揸太空股，幾年後再返嚟錫啖我就得㗎啦

5/10

2/10

arkx嚟緊出，買定啲大機會入到成份股嘅，到時再賺返返嚟啦，記得分散投資，同埋del app

買股唔為賺錢
佢地個初心同林鄭一樣

見到gme已經笑咗 10/10

曲線 post 10/10

經歷過咁多野 永遠都係高牆果邊贏

冇膽唔敢入但我覺得咁諗冇咩問題，香港人唔係不嬲錢多咩？

曲咩線，大半倉入咗太空股ss

0 / 10

馬丁

做咩事也，豬太多？

spce maxr hol srac